{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4233&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사직 SS"
    },
    "text": "客室は2人まで可能で、多人数は客室のみ販売しています。 連泊や早めの入室の場合は追加料金が発生する場合があり、入室前は先行駐車ができません。 また、オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があり、ペットの出入りは禁止されます。 駐車場は客室2車両は不可能で、計9台の駐車施設があります。 周辺には3号線美南駅と社稷駅、4号線美南駅があり、美南地下鉄駅の2番出口までは200mで徒歩3分、社稷地下鉄駅の4番出口までは500mで徒歩8分の距離です。 美南交差点までは500mで車で2分の距離です。 客室の内部施設としては、無料の映画観覧と全客室でWi-Fiをご利用いただけます。 さらに、案内事項の中には、イベントの時は爆竹とろうそくの使用が禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何人まで可能ですか？",
            "answer": "客室は2人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊や早めの入室の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊や早めの入室の場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室前には先行駐車ができますか？",
            "answer": "入室前は先行駐車ができません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用可能ですか？",
            "answer": "駐車場は計9台の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "周辺には3号線美南駅と社稷駅、4号線美南駅があります。"
        },
        {
            "question": "美南地下鉄駅の2番出口までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "美南地下鉄駅の2番出口までは200mで徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "社稷地下鉄駅の4番出口までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "社稷地下鉄駅の4番出口までは500mで徒歩8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "美南交差点までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "美南交差点までは500mで車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、無料の映画観覧と全客室でWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "イベントの時は何が禁止されますか？",
            "answer": "イベントの時は爆竹とろうそくの使用が禁止されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 381
    }
}